點解scmp facebook咁多星馬人留言？

我成日都好鐘意睇scmp Facebook comment
發覺唔單止係極藍
仲要有成日唔係屌人暴徒搞破壞
就係吹奏林鄭/黑警
而且睇番留言者profile
十居其九 唔係住新加坡就馬拉
唔多見係香港人/鬼佬
點解星馬人咁鐘意睇scmp

Btw,香港英文媒體黎講
Hong Kong free press堆comment正常好多

唔止因為scmp 啦
仲有係因為cctvb

加上佢地啲黨媒尤其係新加坡果啲喺度抹黑我地吹奏自己
咪搞到佢哋身歷其境咁

我嚴重警告所有連登仔！切勿係連登留tg 透露自己讀咩U 返咩工 住邊區

scmp紅媒黎 有五毛助攻正常

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以表到態支持醫護

如果你睇過新加坡既電視，就知點解佢地咁中意CCTVB

其實新加坡人好慘，只可以睇過濾咗嘅新聞，身邊識嘅新加坡人會問我發生咗咩事，聽完之後都支持黃絲

Scmp俾阿里巴巴買左
成日想target 海外

所有藍絲page都多星馬人

反而free press全部係正常鬼佬/香港人
仲要堆人大多同香港有關係
唔似scmp
唔關事就留言吹奏支共

慘咩
PAP 又係佢哋自己選出嚟
過啲冇自由既生活又係佢哋自己揀既

點解連登咁多台灣狗喺度留言

等於香港航空咁，用香港老本同牌子呃鳩外國人。